想轉plan 3sales入

仲有兩年約 用緊78蚊 21mbps 5gb

想轉個快啲多啲既plan

留tg thanks